{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"ReLeLA The REpresentation LEarning and Natural LAnguage Processing (ReLeLa) research group located within the Department of Computer Science (DCC) at the University of Chile focuses on the intersection of representation learning and natural language processing. Members Academic Staff Jorge P\u00e9rez Felipe Bravo-Marquez Students Constanza Fierro Juan Andr\u00e9s Moreno V\u00edctor Caro Pablo Badilla Juglar D\u00edaz Sebasti\u00e1n Donoso Frank Zamora Jhonny Cerezo Vicente Oyanedel Jos\u00e9 Ca\u00f1ete Collaborators Jocelyn Durstan","title":"Home"},{"location":"#relela","text":"The REpresentation LEarning and Natural LAnguage Processing (ReLeLa) research group located within the Department of Computer Science (DCC) at the University of Chile focuses on the intersection of representation learning and natural language processing.","title":"ReLeLA"},{"location":"#members","text":"","title":"Members"},{"location":"#academic-staff","text":"Jorge P\u00e9rez Felipe Bravo-Marquez","title":"Academic Staff"},{"location":"#students","text":"Constanza Fierro Juan Andr\u00e9s Moreno V\u00edctor Caro Pablo Badilla Juglar D\u00edaz Sebasti\u00e1n Donoso Frank Zamora Jhonny Cerezo Vicente Oyanedel Jos\u00e9 Ca\u00f1ete","title":"Students"},{"location":"#collaborators","text":"Jocelyn Durstan","title":"Collaborators"},{"location":"courses/","text":"We teach the following courses: Deep Learning . Natural Language Processing","title":"Courses"},{"location":"projects/","text":"Spanish Word Embeddings AffectiveTweets","title":"Projects"},{"location":"publications/","text":"To be completed..","title":"Publications"},{"location":"seminars/","text":"We held weekly meetins on Wednesdays at 3PM. Our meeting's calendar Minutas (In Spanish) 07/08/2019: Pablo Badilla present\u00f3 su propuesta de Tesis de Mag\u00edster sobre bias en Word Embeddings.","title":"Seminars"},{"location":"seminars/#minutas-in-spanish","text":"07/08/2019: Pablo Badilla present\u00f3 su propuesta de Tesis de Mag\u00edster sobre bias en Word Embeddings.","title":"Minutas (In Spanish)"}]}